全部人立即停止討論機鋪MK

條MM死左，根本冇乜野討論價值，自編自導自演，大家嘩然完，然後呢？呢件事就好似一個劇本，時間岩岩好，引起大家廣泛討論

同時間，國安法係香港嘅憲政危機，大件事好多

好明顯政府同兩辦都想不了了之，等件事過左去就算。兩辦柒左之後潛晒水，政府出既聲明都只係簡簡單單確立兩辦講過嘅野，只係不停重複中央對香港有管治權等等大方向，唔敢喺detail度鑽落去，保留住中間嘅虛位。新聞稿仲要深夜靜雞雞出，唔敢好大聲講出嚟，而且連英文都唔敢出

所以，所有人立即瘋狂討論國安法事件，逼中共港共作進一步表態，甚至逼到佢取消釋法，等國際社會望得更清楚一國兩制係咩一回事

樓主咁認真